是日晚餐，西餐

啲相影得咁靚
邊間餐廳呀？

炸洋蔥 ?

好幸福呀

Outback 成口油

係

西餐少食